炒散炒左30幾年，估唔到會比個00後同蛇頭&經理投訴我蛇王。。。

仆街，點玩鳩隻00後好？

利申 餐飲

無計 鬼叫你破產
快手破完搵份大公司既工 咪唔洗比人玩

咩大公司

辭職喇

你養我牙

你番咩餐飲呀 地方細比人捉到好正常

咁得閒上黎出 POST
不如比心機做野啦

死廢老底撚死

負皮不解釋

banquet

打份工姐

m記A

做咗30年都唔醒水

今日早d off
去叫雞啦